有冇人從來冇好好滿足過性慾已經開始失去性慾？

二十中既時候仲係好鹹濕見到靚女就好想同佢上床但到左三十頭雖然都鹹濕會𥄫女，但已經冇咗個種好想扑野既感覺，唔會特登為咗要扑野而爭取，除非真係送到埋口除曬衫近距離既視覺刺激先會想扑野，不過扑完野入聖人mode長左好多，唔似以前射完5分鐘又想扑過。

但其實性慾從來都無好好滿足過，想玩嘅嘢都冇玩過，例如以前幻想想有個淫賤女友可以日扑夜扑話入就入話渣就渣，遺憾嘅係一路嘅對手都好普通，慾望未得意滿足就經開始失去性慾，點算好？咁係咪正常？你哋係咪咁？